Mpf 問題

有無師兄可以解答下。如果我本身無永明金融mpf戶口，自己可唔可以轉去？

同埋宏利 AiA 都蝕緊錢 點組合好